鍠獁今年有無錢買fax機? 無既我贊助

35M

迪基亞19m分期 賤種窮到
仲要串人now or never

好難講啦